應該要叫番班狗做甲由 模糊化對面對我地既標籤

然後標示番我地係人例如 甲由打人
甲由放催淚氣體 甲由沖落黎
明明拎住盾最似果啲係對家

警甴

推

寄生蟲

市民係曱甴，黑警就曱甴身上既寄生蟲

posh

警曱 警賊